[行動POST] 你唔SEND信，2020年種票更猖狂2.0

2020立法會選舉戰線，上次無SEND唔緊要，今次照SEND

12月初一齊SENT咗信屌選舉事務處，已收到第一次實質回覆。選舉事務處(REO)好能驚，搵咗兩個首席選舉事務主任處理呢個投訴。

跟著落來，我地要令REO更驚，而且有排驚。 因為我地仲有大把後著。今次會根據"公開資料守則" () 要求REO提供大量數據及資料(見第32段開始)，同埋屌返佢無回應的部分。

即刻做野!!!! 投訴追擊信2.0樣版，自行加料 (第15頁加埋個署名)

SEND信呀!!!

另外，誠邀手足加入呢個討論區，
方便集思廣益/動員，之後繼續追擊REO。

呢條戰線唔會停，下一次會COPY埋新上任的區議員。

*上一個行動POST可以睇返下面*
你唔SEND信，下年種票更猖狂1.0

重點係，成日講，投票多你一個好多。同一道理，種票少一張，少好多。 政府最鍾意無人投訴。你唔屌選舉事務處，問心，唔通佢地主動搵野做呀?

推

send左拿～大家都快d send

好快手。多謝幫推

之前send左，同樣收到chole wong 回覆，save低再send

就算之前無SEND過，都唔理佢，今次照SEND

推啊

1.1見。SEND咗信未?

send咗
未簽嘅巴絲幫幫手簽埋

全部簽咗！

未睇全文 但推咗先
之後睇完即刻send

今次呢封攪盡腦汁。有咩意見想加話我知。

狂推！！！辛苦曬巴打！

憑良知不顧一切盡做

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

有埋信template, 唔係咁都懶得send啊？
推

投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

手足唔該曬~ 有時間入埋GROUP

巴打，你個POST好有誠意，其他手足唔該都幫手推下。

多謝

提提你SEND信喇~

巴打又知我未send嘅
啱啱返到屋企 啱啱send咗

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

打得咁靚

叫埋朋友一齊send。

push

巴打有心

望著每日手足出街承受的風險，打幾隻字唔算得係乜。

多謝幫推~

b

每一封信都係一份壓力。

一齊做野啦

幫推置頂

巴打 Send到佢驚

要send埋信呀，打得好辛苦

up

push push

手足成日幫手推

呢封投訴信會不停咁咬住佢唔放。一封比一封狠，之後會3.0, 4.0咁樣落去，直到佢做野為止。

再推 再send

好呀。要堅持呀。

一路緊咬住政府唔好放軟。

SEND咗信未？上次無SEND都唔緊要，我按時序夾咗之前D信件。在第15頁改個名就可以架喇。

再留個名先

已做 推

睇佢到時點拆

巴打唔該曬

推
手足們做野

兩分鐘搞掂，多d人send呀

Pish

Tui

叫多d人一齊send

已send

玩大佢

SEND到佢屎都疴唔出。

2020push

祝2020香港真普選
手足個個平安返屋企
黑警個個落地獄。
You may say I am a dreamer, but I am not the only one.

幫推

行動post幫推

Bump

整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

very nice. 已send

send 咗？

黑警死後落地獄，輪廻做過街老鼠🐁

well done

手足多謝你成日幫推
賭神祝你買乜贏乜。

多你一個send就係多

有用必推

V for Victory as well.
Our ideas are bullet proof.

有用就要推

send 埋就very good 喇

投訴當然要black and white

Push

sent ?

send爆佢

手足，又見喇。

三連推

樓主有冇send 去呢個group?

好似多啲人

毋忘721

有呀